Heart of Darkness完全解釋連登仔缺乏道德觀

連登匿名冇人知你係邊個
冇咗文明社會監察
黑暗個面就出哂嚟

通常信教就會有神明在上
應該會好啲嘅
不過連登仔不但信教咁信無神論
仲要批鬥差唔多所有宗教

利申：無宗教信仰

不嬲都話上連登勿認真
係d細蚊仔唔識思考當連登講既係真

Agger 仲要有樓豬依啲真心專登開po講
真係比連登仔撚狗咁撚

哎吔
平時我開post冇乜人應㗎喎

真係假膠又要事後加句「上連登勿認真」？
真係曲線點解要特登講
定係搞大咗
「其實我都係玩下咋」

同埋
無論你真定假
以上理論一樣apply
你會唔會係現實生活咁玩？

與其話連登仔本質係咁
我覺得係因為連登文化既問題
每開一個Po既時候
就肯定會有人帶風向
然後成堆連登仔就會跟風
跟住個風向就會形成所謂連登人既文化

至於咩留言最容易帶風向呢
首先要係同大眾觀點唔同既立場
例如啲女仔俾人姦
香港主流意見就會覺得係個強姦犯問題
而連登仔只要搵到理由blame the victim
就會覺得自己好撚勁，諗到人地諗唔到既野
跟風嗰啲都會覺得自己與眾不同，思想上高人一等

尤其係窮撚，因為佢地老豆老母好可能冇乜讀過書
窮撚正常都唔會想跟番自己父母咁啦
咁就會傾向接受同自己父母唔同既意見(當然前提要合理)

老實講雖然連登仔會係網上面不斷批評道德撚
但除左係連登之外都好少會講出黎
佢地知道除左連登之外係唔會有地方包容到呢啲意見
一旦真係係其他人面前講出黎佢肯撚定會俾人批評排斥
除非連登仔圍爐啦

以上純粹9up冇乜證據支持，你當係一種觀點睇下就算，有證據support/disprove既話都希望大家可以拎出黎

連登仔想擺脫主流社會觀點
反而墜入小眾群體價值觀
點都甩唔到集體主義